良心有愧？

有無巴打係同中學差別好大，180度改變，由唔注重外表變得靚仔咗
溝返以前你付出過真心，但係對你不瞅不睬拒絕你玩弄你感情既女仔

好想知你哋會挽返佢呀？定好似以前一樣咁愛佢？

因為我知中學階段吾係全部咁勢利，某啲女仔係天真唔識諗，以為啲MK仔好好，好中意佢哋，而最後今時今日適婚年齡變成籮底橙。

有無教我點做

我驚隨便錯手可毀了人一世

你有撚讀過中學咩 冚家剷